邊度會有得讀犯罪心理學？

淨係知香港好似冇
下年過會台灣讀心理學
但專攻犯罪心理學嘅邊度會有？？

City 有crimi

hku master? 我都諗緊下年報唔報好

美國

澳洲
讀完返黎五六萬一個月

讀緊

香港? 做咩工

做乜咁睇唔開俾錢乞食

city嗰個係犯罪學
係社會學為基礎
不等於犯罪心理學
當然好似有一個course關於心理描繪

乞食

壁屋入面